export const questionCss = [
    {
        question: "¿Qué significa CSS?",
        a: " Color Style Sheets (Hojas de Estilo de Color)",
        b: "Coded Style Sheets (Hojas de Estilo Codificadas)",
        c: " Cascading Style Sheets (Hojas de Estilo en Cascada)",
        correct: "Cascading Style Sheets (Hojas de Estilo en Cascada)",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645233889/sprint2/reto-final/caracters_fem_vyceax.svg'
    },
    {
        question: "¿Cómo incluir estilos en documentos HTML?.",
        a: "<link>, <style>, style='...' ",
        b: "CDN",
        c: "npm",
        correct: "<link>, <style>, style='...'",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645233889/sprint2/reto-final/caracters_fem_vyceax.svg'
    },
    {
        question: "¿Qué es el margin?",
        a: "Espacio interior de un elemento.",
        b: "EEspacio en el que se desborda el contenido",
        c: "Espacios exteriores de un elemento",
        correct: "Espacios exteriores de un elemento",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645233889/sprint2/reto-final/caracters_fem_vyceax.svg'
    }
]

export const questionHtml = [
    {
        question: "¿Qué es HTML?",
        a: "Hypertext Model Language (Lenguaje de modelo de hipertexto)",
        b: "HyperText Markup Language (Lenguaje de marcas de hipertexto)",
        c: "HyperText Model Language (Lenguaje de modelo de hipertexto)",
        correct: "HyperText Markup Language (Lenguaje de marcas de hipertexto)",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645232091/sprint2/reto-final/caracters_erups0.svg'
    },
    {
        question: "¿Quien hace los standares Web?",
        a: "Microsoft",
        b: "Google",
        c: "The World Wide Web Consortium",
        correct: "The World Wide Web Consortium",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645232091/sprint2/reto-final/caracters_erups0.svg'
    },
    {
        question: "¿Cuál carácter es usado para finalizar una etiqueta HTML?",
        a: "<",
        b: "/",
        c: ">",
        correct: "/",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645232091/sprint2/reto-final/caracters_erups0.svg'
    }
]

export const questionJs = [
    {
        question: "¿Cuál es la función flecha correcta?",
        a: "const hello = string => 'Hello' + string;",
        b: "const hello() = string => 'Hello' + string;",
        c: "const hello = (string) => 'Hello'.string;",
        correct: "const hello = string => 'Hello' + string;",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645233889/sprint2/reto-final/caracters_fem_vyceax.svg'
    },
    {
        question: "¿Que propiedad sirve para modificar contenido HTML?",
        a: "innerHtml",
        b: "attribute",
        c: "style",
        correct: "innerHtml",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645233889/sprint2/reto-final/caracters_fem_vyceax.svg'
    },
    {
        question: "¿Que comando se usa para acceder a la consola??",
        a: "echo",
        b: "console",
        c: "info",
        correct: "console",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645233889/sprint2/reto-final/caracters_fem_vyceax.svg'
    }
]

export const questionFigma = [
    {
        question: "¿Qué es figma?",
        a: "Una herramienta de prototipado web y editor de gráficos vectorial",
        b: "Programa de diseño gráfico",
        c: "Lenguaje de progrmación",
        correct: "Una herramienta de prototipado web",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645232091/sprint2/reto-final/caracters_erups0.svg'
    },
    {
        question: "¿De qué manera esta alojada la información de Figma?",
        a: "En la nube",
        b: "De manera local",
        c: "No guarda información",
        correct: "En la nube",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645232091/sprint2/reto-final/caracters_erups0.svg'
    },
    {
        question: "¿Cuál es la funcionalidad de Figma?",
        a: "Creación, prueba e implementación de diseños de interfaz o productos",
        b: "Editar de páginas web",
        c: "Corregir código de css",
        correct: "Dr. Robotnik",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645232091/sprint2/reto-final/caracters_erups0.svg'
    }
]

export const questionUx = [
    {
        question: "¿Que busca el diseño UX?",
        a: "Crear/diseñar/rediseñar productos digitales",
        b: "Diseñar tipografías para aplicaciones",
        c: "Diseño de menús",
        correct: "Crear/diseñar/rediseñar productos digitales",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645233889/sprint2/reto-final/caracters_fem_vyceax.svg'
    },
    {
        question: "¿Qué debe tener una buena ux?",
        a: "tonos suaves",
        b: "útil, navegable y accesible",
        c: "pocas imágenes",
        correct: "útil, navegable y accesible",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645233889/sprint2/reto-final/caracters_fem_vyceax.svg'
    },
    {
        question: "¿Qué beneficios genera una buena ux?",
        a: "aumenta el uso del producto/servicio",
        b: "aumenta los costos ",
        c: "aumentan las quejas de usuarios",
        correct: "aumenta el uso del producto/servicio",
        image:'https://res.cloudinary.com/david-b/image/upload/v1645233889/sprint2/reto-final/caracters_fem_vyceax.svg'
    }
]